\begin{sang}{Du må få min C-compiler når jeg dør}{Melodi - Du må få min gamle…}

\begin{vers}
:/ Du må få min c-compiler når jeg dør, når jeg dør /:
Og hvis ld ter' sig tosset, ka' du dælme få den osse.
Du må få min c-compiler når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min gamle Sun box når jeg dør /:
Og hvis Microsoft bestemmer, ka' du få den for en femmer.
Du må få min gamle Sun box når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min Alpha 1000 når jeg dør /:
Hvis du prøver på at flyt' den, får du satans ondt i ryggen.
Du må få min Alpha 1000 når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min gmail-konto for en ør' /:
den behøver ingen spammer for at fyldes med reklamer.
Du må få min gmail-konto for en ør.'
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få mit admin-password når jeg dør, når jeg dør /:
Lig kan ikke ssh' så jeg kan ikke logge på.
Du må få mit admin-password når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min lisp-maskine når jeg dør, når jeg dør /:
Der er li' så mang' kineser' som den bruger parenteser.
Du må få min lisp-maskine når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min røde Aalborg når jeg dør, når jeg dør /:
Hvis du står og mangler brænde, ka' du få den med det samme.
Du må få min røde Aalborg når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min monster server når jeg dør, når jeg dør /:
Og med 20.000 speed hacks kan den måske køre Emacs.
Du må få min monster server når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min 64'er når jeg dør, når jeg dør /:
Den har ingen Linux kerne, men den ville sikkert gerne.
Du må få min 64'er når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du får min krypteringsnøgle når jeg dør, når jeg dør /:
Den kan deles i faktorer, men de er edder-rådme store.
Du får min krypteringsnøgle når jeg dør.
\end{vers}
\newpage
\begin{vers}
:/ Du må få min Windows server hvis du tør', hvis du tør' /:
Du tror alt er fryd og gammen, men så bryder lortet sammen.
Du må få min Windows server hvis du tør'.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Når du ser min kildekode, bli'r du skør, bli'r du skør /:
Ufrivillig obfuskering, kendt som oo-programmering.
Når du ser min kildekode bli'r du skør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min BASIC kode når jeg dør, når jeg dør /:
20 GOTO 30
30 GOTO 20
Når jeg dør.
(Synges: „20 GOTO 30 GOTO 20 GOTO 30 GOTO 20 GOTO 30 \ldots GOTO~30~GOTO~20~til~jeg~dør)
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min hulkortslæser når jeg dør, når jeg dør /:
Du må ikke blande kort'en, for de ligger pænt i orden.
Du må få min hulkortslæser når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/ Du må få min gule imac når jeg dør, når jeg dør /:
Interfjæset (interfacet) gør mig arrig og den ligner lort i karry.
Du må få min gule imac når jeg dør.
\end{vers}
\begin{vers}
:/{\bf Du får ikke min Amiga når jeg dør, når jeg dør} /:
Den bli'r ik' en del af arven for jeg ta'r den med i graven.
Du får ikke min Amiga når jeg dør. 
\end{vers}

\end{sang}