\begin{sang}{Hjemmeprogrammøren}{Melodi - Hjemmebrænderiet. Forfatter: Oliver Viller Nielsen}
\spal2

\begin{vers}
Jeg har bo'et i mors kælder i 24 år,
Altid alene, blot kun \- mig og min router.
Jeg koder i mørket, og det føles så trist,
for hver gang jeg tester, så crasher mit skide script
\end{vers}

\begin{omkvaed}
Det syder af pushes og bobler i Git,
jeg troede, at jeg havde styr på det shit.
Men når jeg merger min branch med Master,
så er der fejl, og jeg må begynde forfra
\end{omkvaed}


\begin{vers} 
Jeg drikker min kaffe, den er sort som min kode, 
jeg løser problemer, med en logisk metode. 
Men hver gang jeg commit’r, så går det i stå,
og jeg må debugge, til at natten bli’r grå\~.
\emph{Det syder af pushes og bobler i Git}\ldots
\end{vers}

\begin{vers}
Jeg sidder alene og tegner diagrammer,
men jeg forstår sku ikke Stages rammer.
for hver gang jeg agregere, går det helt galt,
for jeg glemte at tjekke den røde manual\~.
\emph{Det syder af pushes og bobler i Git}\ldots
\end{vers}

\begin{vers}
Min CPU kæmper, mit load det er høj,
jeg prøver at parallelisere, men det er noget møj.
Jeg optimerer med threads og clock,
men nu går min scheduler helt gok amok\~.
\emph{Det syder af pushes og bobler i Git}\ldots
\end{vers}

\begin{vers}
Min model var simpel, men data for stor,
nu sidder jeg med et loss, der kun gror og gror.
Jeg tweaker og tuner, men intet går godt, 
nu sidder jeg fast i et overfitting-plot\~.
\emph{Det syder af pushes og bobler i Git}\ldots
\end{vers}

\begin{vers}
Nu har jeg kodet i hundrede dage´,
kompileringsfejl har gjort mig helt svag.
Jeg smider min PC og flygter mod nord,
for Cassiopeia kalder – er i alle ombord!
\emph{Det syder af pushes og bobler i Git}\ldots
\end{vers}

\laps

\end{sang}